\chapter{Listado de acrónimos}

{\small
\begin{acronym}[XXXXXXXX]
  \acro{BBDD} {Base de Dados}
  \acro{BDTR} {Base de Datos en Tiempo Real}
  \acro{BDH}  {Base de Datos Histórica}
  \acro{BMP}  {Business Process Management}
  \acro{BRAM} {Bloque de memoria RAM}
  \acro{CEP}  {Complex Event Processing}
  \acro{CQL}  {Continuous Query Language}
  \acro{DSP}  {Digital Signal Processor}
  \acro{EPA}  {Event Processing Agents}
  \acro{EPN}  {Event Processing Network}
  \acro{FF}   {Flip-Flop}
  \acro{FIFO} {First In, Fisrt Out}
  \acro{FPGA} {Field Programmable Gate Array}
  \acro{FSM}  {Finite  State Machine}
  \acro{GPGPU}{General Purpose GPU}
  \acro{HDL}  {Hardware Description Language}
  \acro{HLS}  {High-Level Synthesis}
  \acro{HPC}  {High Performance Computing}
  \acro{IBM}  {nternational Business Machines Corporation}
  \acro{IoT}  {Internet of Things}
  \acro{IP}   {Intellectual Property}
  \acro{J2EE} {Java to Enterprise Edition}
  \acro{J2SE} {Java to Standard Edition}
  \acro{JMS}  {Java Message Service}
  \acro{JSON} {JavaScript Object Notation}
  \acro{KP}   {Knowledge Processor}
  \acro{LCA}  {Logic Cell Array}
  \acro{LUT}  {Look-Up Table}
  \acro{NRE}  {Non-Recurring Engineering}
  \acro{PL}   {Programmable Logic}
  \acro{PS}   {Processing System}
  \acro{RTL}  {Register-Transfer Level}
  \acro{SIB}  {Semantic Inforamtion Broker}
  \acro{SoC}  {Systems on Chip}
  \acro{SSAP} {Smart Space Acces Protocol}
  \acro{TFG}  {Trabajo Fin de Grado}
  \acro{XML}  {Extensible Markup Language}
 
\end{acronym}
}

% \ac{OO}   la primera vez \acf, después \acs
% \acs{OO}  short: OO
% \acf{OO}  full : Object Oriented (OO)
% \acl{OO}  large: Object Oriented
% \acx{OO}         OO (Object Oriented)

% usa \Acro cuando no debe aparecer nunca expandido en el texto

% Local variables:
%   TeX-master: "main.tex"
% End:
